[奇案] 項圈炸彈銀行搶劫案

超精彩

依個人講解得唔錯 一直有follow

一個人夜晚睇 睇完驚成晚
好多懸案 睇完好似差梗d野咁
如果依單破唔到 又會恐怖好多

已麻木

好好睇, 不過有d睇完好沉重.... 有單講日本有一家被人滅門...幾十年都拉唔到人... 日本警察每年到案發現場道歉...

Netflix有紀錄片講依單案
非常詳細
個女人好痴線

留名

仲要夾埋 做工程師對佢求過兩次婚失敗既前男友
兩個夾埋變極危險

我唔明點解唔直接殺左佢老豆
好似馬田史高西斯d戲咁 成班角色都有d問題